黃色經濟圈要打擊到中資, 就要將重點放係以下兩點

其實黃色經濟圈應該重點做
1. 杯葛連鎖, 商場鋪, 高調支持狗隊等等, 無容置疑既藍店
2. 擴展至全球, 第一拉攏對象係澳洲, 變成環球本土經濟消費, Everything but China

要收幾多間藍店皮先等如收一間連鎖店皮?
同埋黃可以扮藍, 藍又可以扮黃, 而事實上, 商人全部都係藍 / 看風使舵, 大家就糾纏係係唔係黃 / 既問題上, 其實係冇乜成效
明顯黃店當然可以盡力支持, 尤其光時果啲
但講到對老共有實質打擊, 應該集中杯葛中資大集團業務, 其實有好多覺得避無可避既野可以AMAZON搞掂
國際層面以我所知華為既市場已經比SAMSUNG吞左唔少, 擴展全球本土經濟消費, 其他貨品都杯葛中國既入侵
呢個先係我地既戰場

（重開）如何利用文宣滲入藍色經濟圈

主要戰場 乜都要做 同埋有心理準備長期戰

上邊粒LIN幾靚

長遠要有黃色供稱商, 引入台灣,美國貨

同意
呢啲就由有商業頭腦既手足自己發掘啦
但講到顧客消息層面就係我講果2點

貼文宣都當黃
差佬掃連儂牆
就要整到所有餐廳有文宣牆
佢地就掃唔到!!

Everything but China

係ABC策略

Any But China

無錯, 但ABC策略係0進展, 好似冇人做咁